［實時］有疑似休班狗係西營盤a2出口電車路影緊野

唔確定係咪真狗，但陣狗除滲晒出黎，三男一女，有疑似狗棍係褲袋
出黎

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

又出來謀殺人

又係呢架